[突發] 城大食今日第一粒TG

推！

黑警放完就走

一早食咗啦

屌

呢粒午餐頭盤

7點幾果陣已經開左第一粒啦